天文台無撚野啊 咁大雨連黃雨都無

之前水都無滴就玩預報 掛定個黃雨
呢家落狗屎 竟然黃雨都無

磁能線
大雨到有遮都全身濕曬

宜家仲大雨過黃雨個陣
點解會冇黃雨

一個鐘前都無收起黃雨 之後即落獲金
你話呢個台幾撚廢

洗撚服侍你班賤民咩

執柒左佢啦 嬲

深圳都掛撚左 大交合仲戇鳩鳩咁

岩岩又出左

彈出彈入呀 打我丫笨

你話幾撚廢 姐係一個鐘內佢係測唔到

天文台幾分鐘內拉後chok前個黃雨係乜玩法？

天文台用咩儀器
咁都係黃雨

吓天文台係預測既咩？佢山頂請左幾條企係到feel到大雨先call台長叫佢掛

19:15落左後先最大雨
天文台死全家

又勞煩馬浚偉

天文台又柒一獲

一早落雨大到痴線~

屌佢老味完美示範有數就掛

黃雨呢D掛多陣都無相干 但佢決定落即係以為自己有把握 點知錯撚晒

已經紅左

紅左

落咗成日咁大雨
上大交合諗住睇下紅定黑啦
屌佢老味得黃 重要落埋
執柒咗佢啦